荃灣行人天橋網絡

WIKI有張天橋網絡圖

但準備要更新了

之後再更新，由荃灣站行去荃灣西站，荃灣廣場 → 祈德尊新邨/灣景廣場 → 全城滙→荃灣西站

（獨媒特約報導）荃灣天橋陣即將完成最後一塊拼圖。新樓盤「全城滙」的五條行人天橋開通後，行人日後可由荃灣站直接經天橋步行至荃灣西站，不再需在如心廣場或祈德尊新邨返回地面再步行到荃灣西站，全程「堅離地」。

由華懋和港鐵共同發展的荃灣西站新盤「全城滙」，預計將於2019年第一季入伙。根據公契，「全城滙」一樓設有五條行人天橋，分別連接如心廣場、祈德尊新邨及荃灣西站。五條行人天橋由發展商承擔建設費用，並須負責管理及保養。

未來發展

荃新天地2旁的億京項目發展後，將會興建行人天橋連接荃新天地2及橫跨關門口街、德士古道、楊屋道的行人天橋，屆時行人天橋網絡將連接爵悅庭、立坊及樂悠居。

荃灣西站上蓋的海之戀商場落成後，預計亦會接駁至天橋網絡。

改名做堅離地城呀

德士古道駁埋熊貓酒店就一個 loop

真心覺得呢種設計正啊 好過旺角係地面塞死

地面太多人 元朗旺角等燈位過馬路勁多人塞住哂

最好畫埋愉景新城跨過青山公路到香車街嗰條.....但大涌道另一條有d難度, 兩邊無駁建築物

旺角真心overload 係咪得我一個覺得成個城市管理規劃好失敗

呢張簡介圖本身都唔齊

點解個地圖無富裕樓

睇返新聞 前年有話起

建議的行人天橋系統旨在紓緩區內行人路的擠迫情況、改善行人環境、加強旺角中心區行人通道的連接性、減少人車爭路及改善行人安全。
建議的行人天橋系統主要包括:-
亞皆老街段行人天橋(長約六百二十米) - 沿亞皆老街由塘尾道行人天橋伸延至黑布街。
塘尾道段行人天橋(長約一百七十米) - 沿塘尾道由塘尾道行人天橋伸延至福全街。

但最驚又係變左賓賓橋

幾時將龍德街工廠改埋做住宅

去楊屋道街市

係愉景新城>荃灣站>荃灣西站
或者熊貓>荃灣站>荃灣西站

哇 天橋城呀

腥港新地標呀 最新打卡位， 上蝗蟈論壇 宣傳下先

好快就迫爆全部天橋

幾時可以行哂18區

哩個真
逼爆「荃」城滙

行到，但好撚遠

日本韓國旺區有好多地下街向地下發展，香港無
就算天橋城都不過係中環同荃灣，其他旺區根本都on99

咁正既新地標 不能只有兒登知道

食完 2 蚊豆花 再去各大商場鳩嗚 , 去參觀下街市 海旁跳老舞
條條天橋 通荃䘎

agree 就是深圳地鐵站都有地下商場 香港規劃唔知做mud 9

台灣日本呢d地震帶都係發展地下街
香港唔知點解起唔成